研究報告指出：多數肥婆患有精神病

認同請俾讚

有肥婆負皮

研究係邊？

出多d街啦